hkcc reg科區

有無中醫既朋友想換STAT

想同FD一齊讀但首先要REG到呢科先
GMAIL: eddieman0906@gmail.com

有無人ccn2019 communication 想由B01A/B轉去B01B/A?

唔識reg呀 屌